{ "translations": {
    "You have created a new board {board}" : "您創建了一個新面板 {board}",
    "{user} has created a new board {board}" : "{user} 創建了一個新面板 {board}",
    "You have deleted the board {board}" : "您刪除了面板 {board}",
    "{user} has deleted the board {board}" : "{user} 刪除了面板 {board}",
    "You have restored the board {board}" : "您恢復了面板 {board}",
    "{user} has restored the board {board}" : "{user} 恢復了 {board}",
    "You have shared the board {board} with {acl}" : "您已分享 {board} 給 {acl}",
    "{user} has shared the board {board} with {acl}" : "{user} 已使用 {acl} 分享面板 {board}",
    "You have removed {acl} from the board {board}" : "您從面板 {board} 中移除了 {acl}",
    "{user} has removed {acl} from the board {board}" : "{user} 從面板 {board} 中移除了 {acl} ",
    "You have renamed the board {before} to {board}" : "您將面板 {before} 重命名為 {board}",
    "{user} has renamed the board {before} to {board}" : "{user} 將面板 {before} 重命名為 {board}",
    "You have archived the board {board}" : "您已將面板 {board} 存檔",
    "{user} has archived the board {before}" : "{user} 已將面板 {before} 存檔",
    "You have unarchived the board {board}" : "您撤銷了 {board} 存檔",
    "{user} has unarchived the board {before}" : "{user} 撤銷了面板 {before} 存檔",
    "You have created a new list {stack} on board {board}" : "您在 {board} 上創建了一個新列表 {stack}面板",
    "{user} has created a new list {stack} on board {board}" : "{user} 在 {board} 上創建了一個新列表 {stack}",
    "You have renamed list {before} to {stack} on board {board}" : "您已將 {board} 上的 {before} 列表重命名為 {stack}",
    "{user} has renamed list {before} to {stack} on board {board}" : "{user} 已將 {board} 上的 {before} 列表重命名為 {stack}",
    "You have deleted list {stack} on board {board}" : "您已刪除了 {board} 上的 {stack} 列表",
    "{user} has deleted list {stack} on board {board}" : "{user} 已刪除了 {board} 上的 {stack} 列表",
    "You have created card {card} in list {stack} on board {board}" : "您在 {board} 上的 {stack} 列表中創建了一張新卡片 {card}",
    "{user} has created card {card} in list {stack} on board {board}" : "{user} 在 {board} 上的 {stack} 列表中創建了一張新卡片 {card}",
    "You have deleted card {card} in list {stack} on board {board}" : "您已刪除了 {board} 上 {stack} 列表中的卡片 {card}",
    "{user} has deleted card {card} in list {stack} on board {board}" : "{user} 已刪除了 {board} 上 {stack} 列表中的卡片 {card}",
    "You have renamed the card {before} to {card}" : "您將卡片 {before} 重命名為 {card}",
    "{user} has renamed the card {before} to {card}" : "{user} 將卡片 {before} 重命名為 {card}",
    "You have added a description to card {card} in list {stack} on board {board}" : "您已在 {board} 上列表 {stack} 中的卡片 {card} 中添加了描述",
    "{user} has added a description to card {card} in list {stack} on board {board}" : "{user} 已在 {board} 上列表 {stack} 中的卡片 {card} 中添加了描述",
    "You have updated the description of card {card} in list {stack} on board {board}" : "您已在 {board} 上列表 {stack} 中的卡片 {card} 中更新了描述",
    "{user} has updated the description of the card {card} in list {stack} on board {board}" : "{user} 已在 {board} 上列表 {stack} 中的卡片 {card} 中更新了描述",
    "You have archived card {card} in list {stack} on board {board}" : "您已將 {board} 上 {stack} 列表中的卡片 {card} 存檔",
    "{user} has archived card {card} in list {stack} on board {board}" : "{user} 已將 {board} 上 {stack} 列表中的卡片 {card} 存檔",
    "You have unarchived card {card} in list {stack} on board {board}" : "您已將 {board} 上 {stack} 列表中的卡片 {card} 解除存檔",
    "{user} has unarchived card {card} in list {stack} on board {board}" : "{user} 已將 {board} 上 {stack} 列表中的卡片 {card} 解除存檔",
    "You have removed the due date of card {card}" : "您移除了到期的卡片 {card}",
    "{user} has removed the due date of card {card}" : "{user} 移除了到期的卡片 {card}",
    "You have set the due date of card {card} to {after}" : "您已將卡片 {card} 的到期日設置為 {after}",
    "{user} has set the due date of card {card} to {after}" : "{user} 已將卡片 {card} 的到期日設置為 {after}",
    "You have updated the due date of card {card} to {after}" : "您已將卡片 {card} 的到期日更新為 {after}",
    "{user} has updated the due date of card {card} to {after}" : "{user} 已將卡片 {card} 的到期日更新為 {after}",
    "You have added the tag {label} to card {card} in list {stack} on board {board}" : "您已將標籤 {label} 添加到 {board} 上列表 {stack} 中的卡片 {card} 裡",
    "{user} has added the tag {label} to card {card} in list {stack} on board {board}" : "{user} 已將標籤 {label} 添加到 {board} 上列表 {stack} 中的卡片 {card} 裡",
    "You have removed the tag {label} from card {card} in list {stack} on board {board}" : "您已從 {board} 上列表 {stack} 中的卡片 {card} 裡刪除標籤 {label}",
    "{user} has removed the tag {label} from card {card} in list {stack} on board {board}" : "{user} 已從 {board} 上列表 {stack} 中的卡片 {card} 裡刪除標籤 {label}",
    "You have assigned {assigneduser} to card {card} on board {board}" : "您將面板 {board} 上的卡片 {card} 指派給了 {assigneduser}",
    "{user} has assigned {assigneduser} to card {card} on board {board}" : "{user} 將面板 {board} 上的卡片 {card} 指派給了 {assigneduser}",
    "You have unassigned {assigneduser} from card {card} on board {board}" : "您對 {assigneduser} 取消了面板 {board} 上的卡片 {card} 指派",
    "{user} has unassigned {assigneduser} from card {card} on board {board}" : "{user} 對 {assigneduser} 取消了面板 {board} 上的卡片 {card} 指派",
    "You have moved the card {card} from list {stackBefore} to {stack}" : "您已將卡片 {card} 從列表 {stackBefore} 移至 {stack}",
    "{user} has moved the card {card} from list {stackBefore} to {stack}" : "{user} 已將卡片 {card} 從列表 {stackBefore} 移至 {stack}",
    "You have added the attachment {attachment} to card {card}" : "您為卡片 {card} 添加了附件 {attachment}",
    "{user} has added the attachment {attachment} to card {card}" : "{user} 為卡片 {card} 添加了附件 {attachment}",
    "You have updated the attachment {attachment} on card {card}" : "您更新了卡片 {card} 中的附件 {attachment}",
    "{user} has updated the attachment {attachment} on card {card}" : "{user} 更新了卡 {card} 上的附件 {attachment}",
    "You have deleted the attachment {attachment} from card {card}" : "您刪除了卡片 {card} 中的附件 {attachment}",
    "{user} has deleted the attachment {attachment} from card {card}" : "{user} 已從卡 {card} 中刪除附件 {attachment}",
    "You have restored the attachment {attachment} to card {card}" : "您恢復了卡片 {card} 中的附件 {attachment}",
    "{user} has restored the attachment {attachment} to card {card}" : "{user} 恢復了卡片 {card} 中的附件 {attachment}",
    "You have commented on card {card}" : "您評論了卡片 {card}",
    "{user} has commented on card {card}" : "{user} 評論了卡片 {card}",
    "A <strong>card description</strong> inside the Deck app has been changed" : "看板應用中的 <strong>卡片描述</strong> 已改變",
    "Deck" : "看板",
    "Changes in the <strong>Deck app</strong>" : "<strong>看板應用</strong>中的改變",
    "A <strong>comment</strong> was created on a card" : "卡片上創建了一個 <strong>評論</strong>",
    "Upcoming cards" : "即將到來的卡片",
    "Personal" : "個人",
    "The card \"%s\" on \"%s\" has been assigned to you by %s." : "%s 已將 “%s” 中的卡片 “%s” 指派給您。",
    "{user} has assigned the card \"%s\" on \"%s\" to you." : "{user} 已將 “%s” 中的卡片 “%s” 指派給您。",
    "The card \"%s\" on \"%s\" has reached its due date." : "\"%s\"中的卡片 \"%s\" 已到期。",
    "%s has mentioned you in a comment on \"%s\"." : "%s 在 “%s” 的評論中提到了您。",
    "{user} has mentioned you in a comment on \"%s\"." : "{user} 在 “%s” 的評論中提到了您。",
    "The board \"%s\" has been shared with you by %s." : "面板 \"%s\" 已由 %s 分享給您。",
    "{user} has shared the board %s with you." : "{user} 分享面板 %s 給您。",
    "No data was provided to create an attachment." : "未能提供數據以創建附件",
    "Finished" : "完成",
    "To review" : "回顧",
    "Action needed" : "需要操作",
    "Later" : "稍後",
    "copy" : "複製",
    "To do" : "待辦",
    "Doing" : "進行中",
    "Done" : "完成",
    "Example Task 3" : "示例任務 3",
    "Example Task 2" : "示例任務 2",
    "Example Task 1" : "示例任務 1",
    "The file was uploaded" : "文件已上傳",
    "The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini" : "上傳文件的大小已超過 php.ini 中 upload_max_filesize 設置的值",
    "The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in the HTML form" : "上傳的文件長度超出了 HTML 表單中 MAX_FILE_SIZE 的限制",
    "The file was only partially uploaded" : "文件僅部分上傳",
    "No file was uploaded" : "沒有文件被上傳",
    "Missing a temporary folder" : "缺少臨時文件夾",
    "Could not write file to disk" : "無法寫入文件到磁盤",
    "A PHP extension stopped the file upload" : "PHP擴展停止了文件上傳。",
    "No file uploaded or file size exceeds maximum of %s" : "沒有文件被上傳或文件大小超出最大值 %s",
    "Card not found" : "未找到卡片",
    "Path is already shared with this card" : "已和這張卡片分享了路徑",
    "Invalid date, date format must be YYYY-MM-DD" : "無效日期，日期格式必須為 YYYY-MM-DD",
    "Personal planning and team project organization" : "組織個人計劃和團隊項目",
    "Deck is a kanban style organization tool aimed at personal planning and project organization for teams integrated with Nextcloud.\n\n\n- 📥 Add your tasks to cards and put them in order\n- 📄 Write down additional notes in markdown\n- 🔖 Assign labels for even better organization\n- 👥 Share with your team, friends or family\n- 📎 Attach files and embed them in your markdown description\n- 💬 Discuss with your team using comments\n- ⚡ Keep track of changes in the activity stream\n- 🚀 Get your project organized" : "Deck是一種看板式組織工具，旨在針對與Nextcloud集成的團隊進行個人計劃和項目組織。\n\n\n- 📥 增加您的任務到card和把它們整理好\n- 📄 寫下額外的筆記在markdown\n- 🔖 分配標籤以更好地組織您的工作\n- 👥 與您的團隊，朋友或家人分享\n- 📎 附加檔案並將其嵌入到您的 markdown 描述\n- 💬 使用評論與您的團隊討論\n- ⚡ 在活動流中跟踪更改\n- 🚀 讓您的項目井井有條",
    "Card details" : "卡片詳情",
    "Add board" : "添加面板",
    "Select the board to link to a project" : "選擇要鏈接到一個項目的面板",
    "Search by board title" : "通過標題搜索面板",
    "Select board" : "選擇面板",
    "Select a board" : "選擇一個面板",
    "Select a card" : "選擇一張卡片",
    "Cancel" : "取消",
    "Select the card to link to a project" : "選擇要鏈接到一個項目的卡片",
    "Link to card" : "鏈接到卡片",
    "File already exists" : "文件已存在",
    "A file with the name {filename} already exists." : "使用文件名 {filename} 的文件已存在。",
    "Do you want to overwrite it?" : "您確定要覆蓋嗎？",
    "Overwrite file" : "覆蓋文件",
    "Keep existing file" : "保持已存在的文件",
    "This board is read only" : "此面板是只讀的",
    "Drop your files to upload" : "拖放您的文件以上傳",
    "Archived cards" : "已存檔卡片",
    "Add list" : "添加列表",
    "List name" : "列表名稱",
    "Apply filter" : "應用過濾器",
    "Filter by tag" : "標籤篩選",
    "Filter by assigned user" : "根據指定用戶過濾",
    "Unassigned" : "未分配",
    "Filter by due date" : "根據到期日過濾",
    "Overdue" : "逾期",
    "Next 24 hours" : "未來24小時",
    "Next 7 days" : "未來7曰",
    "Next 30 days" : "未來30曰",
    "No due date" : "無到期日",
    "Clear filter" : "清空過濾器",
    "Hide archived cards" : "隱藏已存檔的卡片",
    "Show archived cards" : "顯示已存檔的卡片",
    "Toggle compact mode" : "切換簡潔模式",
    "Details" : "詳情",
    "Loading board" : "正在加載面板",
    "No lists available" : "無列表可用",
    "Create a new list to add cards to this board" : "創建一個新列表來添加卡片到這個看板",
    "Board not found" : "未找到面板",
    "Sharing" : "正在分享",
    "Tags" : "標籤",
    "Deleted items" : "已刪除項",
    "Timeline" : "時間線",
    "Deleted lists" : "已刪除的列表",
    "Undo" : "撤消",
    "Deleted cards" : "已刪除卡片",
    "Share board with a user, group or circle …" : "與一個用戶，群組或圈子分享面板...",
    "Searching for users, groups and circles …" : "正在搜索用戶、群組和圈子 ......",
    "No participants found" : "未找到參與者",
    "Board owner" : "面板擁有者",
    "(Group)" : "（群組）",
    "(Circle)" : "（圈子）",
    "Can edit" : "可以編輯",
    "Can share" : "可以分享",
    "Can manage" : "可以管理",
    "Delete" : "刪除",
    "Failed to create share with {displayName}" : "用 {displayName} 創建分享失敗",
    "Add a new list" : "添加一個新列表",
    "Archive all cards" : "封存所有卡片",
    "Delete list" : "刪除列表",
    "Add card" : "添加卡片",
    "Archive all cards in this list" : "存檔該列表的所有卡片",
    "Add a new card" : "添加一張新卡片",
    "Card name" : "卡片名",
    "List deleted" : "列表被刪除",
    "Edit" : "編輯",
    "Add a new tag" : "新增一個標籤",
    "title and color value must be provided" : "必須提供標題和顏色值",
    "Board name" : "看板名",
    "Members" : "會員",
    "Upload new files" : "上傳新文件",
    "Share from Files" : "從文件進行分享",
    "Add this attachment" : "添加此附件",
    "Show in Files" : "顯示在文件中",
    "Unshare file" : "取消分享文件",
    "Delete Attachment" : "刪除附件",
    "Restore Attachment" : "恢復附件",
    "File to share" : "要分享的文件",
    "Invalid path selected" : "選中了無效的路徑",
    "Open in sidebar view" : "在側邊欄視圖中打開",
    "Open in bigger view" : "在較大視圖中打開",
    "Attachments" : "附件",
    "Comments" : "評論",
    "Modified" : "已修改",
    "Created" : "已創建",
    "The title cannot be empty." : "標題不能為空",
    "No comments yet. Begin the discussion!" : "還沒有評論。 開始討論吧！",
    "Assign a tag to this card…" : "為該卡片分配標籤…",
    "Assign to users" : "指派給用戶",
    "Assign to users/groups/circles" : "分配給用戶/群組/圈子",
    "Assign a user to this card…" : "為該卡片指派用戶…",
    "Due date" : "截至日期",
    "Set a due date" : "設置一個到期日",
    "Remove due date" : "移除截至日期",
    "Select Date" : "選擇日期",
    "Save" : "保存",
    "The comment cannot be empty." : "註釋不能為空。",
    "The comment cannot be longer than 1000 characters." : "註釋不能超過 1000 個字符。",
    "In reply to" : "回复",
    "Reply" : "回复",
    "Update" : "更新",
    "Description" : "描述",
    "(Unsaved)" : "（未保存的）",
    "(Saving…)" : "（正在保存...）",
    "Formatting help" : "格式化幫助",
    "Edit description" : "編輯描述",
    "View description" : "查看描述",
    "Add Attachment" : "添加附件",
    "Write a description …" : "寫一段描述",
    "Choose attachment" : "選擇附件",
    "(group)" : "（組）",
    "(circle)" : "（圈子）",
    "Assign to me" : "指派給我",
    "Unassign myself" : "自己解除分配",
    "Move card" : "移動卡片",
    "Unarchive card" : "恢復卡片存檔",
    "Archive card" : "封存卡片",
    "Delete card" : "刪除卡片",
    "Move card to another board" : "將卡片移到其他面板",
    "Select a list" : "選擇一個列表",
    "Card deleted" : "卡片被刪除",
    "seconds ago" : "幾秒前",
    "All boards" : "全部面板",
    "Archived boards" : "已封存面板",
    "Shared with you" : "收到的分享",
    "Use bigger card view" : "使用較大的卡片視圖",
    "Show boards in calendar/tasks" : "在日曆/任務中顯示面板",
    "Limit deck usage of groups" : "限制群組使用看板",
    "Limiting Deck will block users not part of those groups from creating their own boards. Users will still be able to work on boards that have been shared with them." : "非面板創建用戶組的用戶將不能使用受限看板。但用戶仍然能夠使用已分享給他們的面板工作。",
    "Board details" : "面板詳情",
    "Edit board" : "編輯面板",
    "Clone board" : "複製面板",
    "Unarchive board" : "取消對面板的封存",
    "Archive board" : "封存面板",
    "Turn on due date reminders" : "開啟到期日提醒",
    "Turn off due date reminders" : "關閉到期日提醒",
    "Due date reminders" : "到期日提醒",
    "All cards" : "所有卡片",
    "Assigned cards" : "分配的卡片",
    "No notifications" : "無通知",
    "Delete board" : "刪除面板",
    "Board {0} deleted" : "面板 {0} 被刪除",
    "Only assigned cards" : "僅分配的卡片",
    "No reminder" : "無提醒",
    "An error occurred" : "發生錯誤",
    "Are you sure you want to delete the board {title}? This will delete all the data of this board." : "你確定你要刪除 {title} 面板嗎？面板內所有數據都將因此被刪除。",
    "Delete the board?" : "是否刪除面板？",
    "Loading filtered view" : "正在加載已過濾視圖",
    "Today" : "今天",
    "Tomorrow" : "明天",
    "This week" : "本星期",
    "No due" : "沒有到期的",
    "No upcoming cards" : "沒有即將到來的卡片",
    "upcoming cards" : "即將到來的卡片",
    "Link to a board" : "連結到一個面板",
    "Link to a card" : "連結到一張卡片",
    "Something went wrong" : "有地方出錯了",
    "Failed to upload {name}" : "未能上傳 {name}",
    "Maximum file size of {size} exceeded" : "文件大小 {size} 超出最大限制",
    "Error creating the share" : "創建分享出錯",
    "Share with a Deck card" : "用一張 Deck 卡片進行分享 ",
    "Share {file} with a Deck card" : "用一張 Deck 卡片分享 {file}",
    "Share" : "分享"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}